手足感言: 學生不要為抗爭而放棄學業

Solomon Yue都講過抗共係長期戰, 大家好好生活, 好好增值自己, 跟中共鬥長命
(我覺得大人都係要好好生活同增值自己)

大家將來一齊贏

齊上齊落

分化撚 拉

點分化?

佢講緊自己係分化撚

咁都分化 你就分化撚啦

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

其實事業都係

係要返工不了，要返學不了

最緊要不能停止學習，大人細路都係

推